香港反滲透第一課：認識紅色滲透的原理

先了解共產黨員點樣滲透，來反滲透

共產黨員滲透分四大類。

第一層 黑線
隱藏得好深嘅共產黨員

第二層 灰線
或明或暗的黨員，你完全唔知佢的背景

第三層 粉紅線
表面上親共，但佢絕對不會當面承認

第四層 紅線
公開的共產黨員

其餘大家睇片學野。

同場加影分析，共產黨最終目的。
小國家的生存之道，
華人民族主義，如何被共產黨利用的運作。

黃色經濟圈的障礙

明居正「透視中國」：中共如何控制香港

推！

推

樓主識野 雖然我p 牌 都要推！